中共外交部：美媒對香港及美國示威用詞截然不同令人深思

【Now新聞台】中國外交部回應，美國總統特朗普支持者闖入國會大樓事件。

發言人華春瑩表示，希望美國人民能盡快享有和平、穩定和安全，並質問為何美國一些人士和媒體對2019年香港修例風波中，激進示威者暴力衝擊立法會大樓、暴力破壞和襲擊警察，做出的反應是截然不同。

她稱，現在美國主流媒體眾口一詞譴責，稱今次為暴力事件、暴徒、極端分子，當年卻以「美麗風景線」形容香港，把激進示威者美化成「民族英雄」；這種用詞的截然不同和背後的原因令人深思，值得進行嚴肅和深刻反思。

香港人示威有冇喺現場殺過人？
香港有人用槍威脅其他人？
希望支國唔好將香港示威遊行集會嘅情況扭曲

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?